/*
  Localizable.strings
  AutoClicker
*/

/* 啟屏、引導、訂閱頁B */

"auto clicker" = "自動點擊器";
"Automatically click on the web" = "在任何網頁上自動點擊";
"How to automatically click on the app" = "在任意APP中自動點擊";
"Interesting practical gadgets" = "實用的小工具集合";
"PRO" = "PRO";
"Upgrade PRO" = "點擊器高級版";
"Unlock the Web's auto-click feature" = "解鎖Web上的自動點擊服務";
"How to solve automatic clicking in other APPs" = "解決在其他APP中的自動點擊";
"Unlock Privacy Album and Privacy Browser" = "解鎖隱私相冊和隱私瀏覽器";
"Unlock the document scanning function" = "解鎖文件掃描功能";
"Go Premium for $8.99/mo" = "現在升級僅需**/月";
"continue" = "繼續";
"Terms of Service" = "使用協議";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Resume purchase" = "恢復購買";
/* tab bar */

"web clicker" = "網頁點擊";
"App clicker" = "app點擊";
"Tools" = "超級工具";

/* web clicker */

"auto clicker" = "自動點擊器";
"Search Any Website" = "輸入網址或者關鍵詞";
"game" = "遊戲";
"roblox" = "羅布樂思";
"Minecraft" = "我的世界";
"Amongus" = "Amongus";
"social media" = "社交媒體";
"Tiktok" = "Tiktok";
"Tinder" = "Tinder";
"Twitter" = "Twitter";
"Facebook" = "Facebook";
"YouTube" = "YouTube";
"linkedin" = "linkedin";

/* search */

"auto clicker" = "自動點擊器";
"PRO" = "PRO";
"Search Any Website" = "輸入網址或者關鍵詞";
"Cancel" = "取消";

/* Settings */
"Settings" = "設置";
"Get Premium" = "開通會員";
"Unlock all paid features and permissions" = "解鎖所有付費功能和權限";
"General" = "基礎設置";
"Click Sound" = "點擊聲音";
"Select Language" = "選擇語言";
"Others" = "其他設置";
"Privacy policy" = "隱私政策";
"Rate App" = "給個好評";
"Feedback" = "意見反饋";
"Share App" = "分享APP";
"App Version" = "App版本";

/* language */

"language" = "選擇語言";
"English" = "English";
"Русский" = "Русский";
"Français" = "Français";
"Deutsch" = "Deutsch";
"简体中文" = "简体中文";
"繁體中文" = "繁體中文";
"日本語" = "日本語";

/* pro */

"Auto Clicker pro" = "自動點擊器會員";
"Unlock the Web's auto-click feature" = "解鎖Web上的自動點擊服務";
"How to solve automatic clicking in other APPs" = "解決其他APP中的自動點擊";
"Unlock Privacy Album and Privacy Browser" = "解鎖隱私相冊和隱私瀏覽器";
"Unlock the document scanning function" = "解鎖文件掃描功能";
"85%OFF" = "優惠85%";
"$16.99 / year" = "** / 年";
"that's $1.42 a month" = "每月僅需 **";
"$8.99 / month" = "** / 月";
"Only the price of 1 cup of coffee" = "僅需一杯咖啡的價格";
"Unlock all advanced features now" = "立即解鎖所有高級功能";
"continue" = "繼續";
"Terms of Service - Privacy Policy - Resume purchase" = "使用協議-隱私政策-恢復購買";

/* Web clicker_details */

"Search Any Website" = "輸入網址或者關鍵詞";
"Cancel" = "取消";
"Start clicking" = "開始點擊";

/* 點擊時的頁面 */
"stop clicking" = "取消點擊";

/* Web clicker_Settings */

"repeat times:" = "重複次數";
"times" = "次";
"number of Taps" = "點擊數量";
"Tap" = "點擊";
"delay time" = "延遲時間";
"seconds" = "秒";

/* App clicker */
"auto clicker" = "自動點擊器";
"PRO" = "PRO";
"unlock" = "解鎖APP點擊";
"Unlock this feature" = "解鎖APP點擊的功能";
"Unlock the use of automatic clicks in other apps!" = "解鎖在其他app上使用的方法-視頻";
"Cancel" = "取消";

/* App clicker */

"Congratulations" = "恭喜解鎖成功";
"Unlock the tutorial services used in other apps!" = "您已經解鎖了在其他app上使用的方法";
"In the app" = "app上使用";
"Services" = "優質服務";
"Special Price" = "特惠價格";
"View Now" = "立即查看";

/* App clicker pro */

"auto clicker" = "自動點擊器";
"English subtitles" = "英文字幕";
"Chinese subtitles" = "中文字幕";
"German subtitles" = "德語字幕";
"Portuguese subtitles" = "葡萄牙語";

/* Tool */

"Privacy album" = "隱私相冊";
"Privacy browser" = "隱私瀏覽器";
"Handheld barrage" = "手持彈幕";
"Document scanning" = "文件掃描";
"Image cropping" = "圖片裁剪";
"Grid layout" = "九宮格裁剪";

/* Privacy album */

"Privacy album" = "隱私相冊";
"Photos" = "圖片";
"Videos" = "視頻";
"default album" = "默認相冊";
"Total 0 videos" = "總共**張視頻";


/* 视频相册缺省 */

"Default video" = "默認視頻";
"No video yet" = "還沒有視頻";
"Add video" = "添加視頻";

/* 视频相册tab */

"Photos" = "相片";
"Videos" = "視頻";
"Default video" = "默認視頻";
"Total 0 photos" = "共**張照片";

/* 网页起名 */

"Enter the name new" = "輸入名稱";
"Please give the web page you want tobookmark a name new" = "請給您要添加書籤的網頁一個名稱";
"Name this webpage" = "命名此網頁";



/* Privacy album彈窗頁 */

"Enter the name" = "輸入相冊名稱";
"Please give the web page you want tobookmark a name" = "請給您的相冊起一個方便記憶的名稱";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "確認";

/* Privacy album 的Default album頁 */

"Default album" = "默認相冊";
"Add photo" = "添加照片";
"Rename" = "重命名";
"Delete album" = "刪除相冊";
"Confirm Delete" = "確定刪除";
"Are you sure you want to delete" = "確定要刪除這張照片嗎";
"Cancel" = "取消";
"Delete popup Dialog" = "刪除";
"Delete" = "刪除";
"Export" = "導出";
"No pictures yet" = "還沒有圖片";


/* Privacy browser */

"Privacy browser" = "隱私瀏覽器";
"Search Any Website" = "輸入網址或者關鍵詞";
"google" = "google";
"bing" = "bing";
"youtube" = "youtube";
"twitter" = "twitter";
"github" = "github";

/* Handheld barrage */

"Handheld barrage" = "手持彈幕";
"Enter text" = "輸入文字";
"font color" = "字體顏色";
"background color" = "背景顏色";

/* Document scanning */

"Document scanning" = "文件掃描";
"No files available" = "暫無文件，去右下角掃描添加吧";
"page" = "頁面";
"Are you sure you want to delete" = "確認是否刪除";
"Cancel" = "取消";
"Delete popup Dialog scanning" = "刪除";

/* image cropping  */

"image cropping" = "圖片裁剪";
"Crop and Save" = "裁剪並保存";
"Save successful" = "保存成功";
"Your picture has been saved to the album" = "您的圖片已保存至相冊";
"Confirm" = "確認";

/* Grid layout  */

"Split and save the image" = "分割並保存圖像";
"Save successful" = "保存成功";
"Your picture has been saved to the album" = "您的圖片已保存至相冊";

